其實東區走廊去紅隧條路既設計係咪on撚9

銅鑼灣 跑馬地 香港仔 紅隧
全部塞埋同一條線😅
塞撚到想嘔

基本上就係想你兜路
不是如果你揀行灣仔北, 落完橋左轉之後應該點行?.

係囉
反正起咗中環繞道
不如東區走廊左線落銅鑼灣跑馬地
中線排紅隧
右線去告士打道

同路政署講啦

要落銅鑼灣跑馬地明明有第條路你行 好撚心繁忙時間就自覺讓條路出嚟俾人排紅隧啦
同堆黃格一樣 乜撚嘢都要人地畫死哂先識禮讓

最重要係唔好塞到裏面同內街

無論點畫，一撚定有班仆街打尖撚去到最後先打尖入紅隧條線，
宜家就係有班咁嘅仆街，搞到右線落告士打道都塞撚死

準備上橋兜入紅隧個位
成日有仆街打尖入香港仔
塞撚住入排紅隧

就係想你塞嘛